[真。春袋]中共等錢使，阿里巴巴黎港上市

呢個時世都夾硬黎港上市圈錢，說明土共真係好等錢使。
全能0既連登仔有咩辦法搞禍佢，令佢集得雞碎咁多錢？

唔係已成定局啦咩?

港交所擺市一日咁就大件事